offer = no fds

利申：非晒命
話說 我早排收到三大offer 而我啲朋友就未收到 開頭係幾開心 但過左幾日...
佢地開口埋口屌9我有offer大撚晒 有offer好撚威 真心好灰
有時佢地煩梗點排choice 我想幫下手 都俾佢地屌 叫我收皮 無晒出聲權
我可以點？

入三大識過班新朋友

有offer 唔代表入到
利申過來人

過一排大家都定落嚟就冇野啦 咁都可以冇frd做嘅 呢d朋友要唔要都罷

真係好灰機 好似講咩都串佢地禁

雖然你出於好意 但人地自卑心作祟
咁就盡量少提起呢個話題啦 嘻嘻哈哈就算

asso本身就係一個弱肉強食既地方
如果你天真地以為 你d同學見你收到好offer時會真心鄧你高興
只能說 少年你太年輕了

呢啲情況一定係唔好主動講呢啲話題 人地主動問你先好講
當年我dse放榜考得好 拎咗張cert之後都冇主動講自己考成點 之後朋友過黎問我 我先講
有時你見佢哋成班人講呢個話題 你都應該盡量安靜 唔好出聲

大家平時有講有笑 一到呢啲時候.... 唉 灰機

有時正常傾計 都俾人串 我都唔知講咩好 關心佢地都俾人屌

一定有人單打你 你唯一可做既係虛應一句: 哦。
之後就轉下話題 一係就唔講野

宜家好似變到之前話交心既朋友都唔明我咁

咁冇計架, 錯不在你
佢要鑽牛角尖 你都冇佢乎

不過你要諗返 你之前係咪主動四圍同人講話自己有offer
主動/被動/語氣 都好影響成件事
可能係你不自覺囂張串親人

無主動過 個日收到offer我無主動講 係佢地打泥問 我先話有

有時有啲嘢講者無心聽者有意
巴打原意係好 但你咁做出嚟 人哋又未必咁諗 當佢哋煩緊未有offer排choice 你呢個有offer嘅人就出聲講呢啲 佢哋會敏感咗都唔出奇 唯有係唔好主動咁提 或者咁樣對佢哋嚟講先係好意

都係既 只可以佢地講 我聽
有時覺得好孤單 好似無人明 無人理解咁

咁無人係真心朋友 完

現實眼紅撚

咁都叫fd
都無當過你係fd